12港人案，中共無恥司法， 以為玩弄外國使節，終必付出代價｜ 勝者為黃

12港人案，中共無恥司法，
以為玩弄外國使節，終必付出代價｜
勝者為黃 (第2節)
20年12月29日

香港花生
220K subscribers

主持：昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

又上黎乞食